
1. Ein nicht binärer Baum het mehr wie 2 Zweige pro Ast. 
	Oft werden Bäume auch bei der Jackson-Methode verwendet, wo man Programmverläufe anhand von If's abzweigt.
2. Mein Wort: Mississippi
	M(1) I(4) S(4) P(2)
	I = 1
	S = 01
	P = 001
	M = 000
	000101011010110010011
3. Da eine Pixellänge von 20 Pixel 
4. ![alt text|20x20](../ZZZ_Images/pixil-frame-0.png)
8. ZIP, 7z, RAR sind bekannte verlustlose Komprimierungsverfahren.
	Verlustlos müssen unbedingt Texte und Codes komprimiert werden, da sonst der Code gar nicht oder falsch funktioniert und Texte eine andere Bedeutung erlangen könnten. 

t
# Bilder
Subsampling/Grau
RGB: 
Luminanz: 